依家九巴回復正常未

今朝坐唔到巴士返工，收工坐唔坐到巴士，狗巴恢復正常運作未？唔想收工迫地鐵

17/9 下午2:00最新消息

九巴及龍運日間路線暫停，除以下路線提供有限度服務：

九巴：

1A
3D
5R（來往啟德及德福花園）
6
6C
8A（1415起）
8P（1415起）
12A（1430起）
13D
31
34M
36M
41M（只來往長安與荃灣）
59M
59X（往九龍方向不停美孚）
60M
60X（往九龍方向不停美孚）
63X（改經洪天路及往九龍方向不停美孚）
66M
68M
69M（只往荃灣）
69X（1430起，往九龍方向不停美孚）
71A
74X
101（不經牛頭角道）
102
108（來往啟業及銅鑼灣）
111（總站由坪石改為彩虹）
116（來往慈雲山及北角）
171（不入利東）
213M（改行協和街）
234A
238M
263 （1300開始有限度服務）
265M（只往荃灣）
269D（1300開始有限度服務）
270A（特別班只來往上水同九龍塘兩個站）
296A
601（不經秀明道）
603（不經碧雲道）
681（只往香港方向）
904
905
961（灣仔北作總站）
968（往港島方向至灣仔熙信大廈，菲林明道載回）
K12
K14
K17
K18

龍運：
A31
A36（只往機場方向）
A37（來往天水圍天悅邨及機場）
A41（來往沙田市中心及機場）
E33
E34A（往機場方向不經天水圍北）
E34B
S1
S64

九巴及龍運仍會繼續與各政府部門緊密合作，務求盡快清理路面上的障礙物與及修復損毀的設施，及早恢復各巴士路線並提供有限度服務。